Non-jupas civil engineering

有無巴絲打有報polyu/cityu civil
知唔知幾時會有消息，完全無消息

THEI RMIT

我都未收到
之前打過去話會3月頭開始派，但未有收到
前幾日打過電話黎問我野

話説你poly e-admission仲有冇edit制系度？

我仲有但click入去之後冇得edit，你呢

Same ar
不過聽講冇得edit好正常

讀civil 悔終生

又係諗多左添